呢一集係最令人感動嘅一集鏗鏘集

諗返起69前果種動員力
區議員用旅遊巴車街坊去遊行
果位廚師講嘅說話
612香港人果種前赴後繼嘅勇氣
我都不禁落淚
果時都勢估唔到
11個月後會出現比送中更大嘅危機

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

依家再睇返都流晒馬尿
聽日見啦